【辣㷫中產】繼馬鞍山後下一個理想地點

邊度又有中產

① 路夠闊
② 啲樓夠矮 (共享TG)
③ 有補給
④ 地形唔複雜

柳暗花明又一村

黑警今晚強闖雅景臺 槍射新都城 辣晒馬鞍山中產

#2#7436• 8h

強闖雅景臺片段

推

圍狗屋石硤尾+側邊宿舍=》 退去九龍塘

又一居d路應該係私家路
利申未去過

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

你咁係本未倒置，如果你係有計劃咁引狗去，d人會屌既係你多過d狗

狗又部署好準備圍人, 點解唔自己定戰場?

同意

Push